【烈火戰車義士】首宗涉違國安法案被告申保釋被拒

首名被控違反《港區國安法》的男子唐英傑申請保釋被拒。

23歲被告唐英傑被控一項「煽動他人分裂國家罪」及一項「恐怖活動罪」，他涉嫌於今年7月1日，在灣仔駕駛電單車撞傷警員，當時電單車上插著寫有「光復香港、時代革命」旗幟，他被捕後一直被扣留。